點解黑人可以叫自己n****

中國人唔叫自己支那

支那人太自大，唔會自嘲

我叫黑巴 有咩幫到你

因為係日本仔改嘅